篤炭二人組木哥杏子搏低調復出！唔好比佢地計劃通

以下內容轉自K’s Aviation

今日新鴻基地產旗下的一田百貨(YATA) 與熊本縣部長熊本熊 (Kumamon) 進行直播，但是司儀卻是自稱是香港及日本搞笑組合的木哥杏子，換言之篤灰二人組想低調復出。

剷屎官小編知道香港人十分善忘，由熊本熊支持者留言可見早已經對木哥杏子的行為忘記得一乾二淨，所以小編高調提醒大家篤灰二人組的事蹟。

事緣支持香港人的《日本大放送》主持人理惠 Rie りえ 於10/2019時在Facebook表示，有2位住香港自稱日本搞笑藝人的M字頭2人組合 (即木哥杏子) 跟日本觀光有關機構指理惠有政治背景是危險人物，勸主辦商別起用其合作。文末勸木哥杏子與其篤灰出賣香港人出賣良知尋求利益，不如好好鍛鍊司儀技巧。

據知木哥杏子除以司儀作為主業外，副業有舉辦場次活動，可惜由於活動安排不周故在同人界聲名狼藉。據知情人士指出木哥杏子舉辦面白祭已經除被攤主聲討之外，更將散工薪金走數。於2019年時面白祭的Facebook 專頁當發現負面留言時，專頁管理員就會將其刪除。

篤灰事件爆發後除被網民聲討外，當年與松下電器的宣傳影片也被下架，最後木哥杏子發出聲明後專頁草草關閉後於大眾目光消失。

大家如果是有良知的話，不要對惡意視而不見！

係篤灰
手快標題打錯字

炭

灰啊
太眼訓打錯字

推

日本人黎？

里惠

條仔係

仆街，影撚衰日本

點解佢地咁畜牲

幫手推啊

上啊

但一田都係藍

有無人識日文，去日本文化觀光館投訴佢地

可以點去表掦佢！？

一田page

或者幫手發大件事

pushhhh

理惠都搞

“跟日本觀光有關機構”……唔知邊間

有啲印象

搞鳩理惠同zoko san, 仲想喺香港撈?

返東莞扮日本牛郎同風俗娘啦狗男女

炭燒完咪變灰

同pr界朋友傾過，話佢地本身都好撚閪
佢地出名藍，d藍店可能會特登用佢地

有無野爆

仲去一田

push

好合理，藍店用藍代言